有冇人知道點解今個夏天會咁潮濕？

明明春天先會潮濕架，點解夏天都發哂霉！！！

而家成地都係水，成牆都係水，要開冷氣先抽到濕

新移民？